香港讓坐情況上大家都愛blame the youngest

搭程地鐵如果見到有個呀婆行入嚟想搵位坐，
車入邊嘅人唔會諗自己讓個位俾佢，
會即刻搵吓車入面坐喺到嘅邊個最年輕，
即使自己得三十幾四十歲，
都會即刻覺得自己老咗四十年咁，十分幽默

8蚊兩個位

慷他人之慨永遠最容易